泰國出現空心探熱槍 怎麼按都低於37度

泰國出現空心額溫槍 怎麼按都低於37度

中國近來大舉向外援助試劑盒、口罩等防疫物資，想撇清武漢肺炎「禍害全球」的惡名，沒想到被受贈國踢爆「品質不佳」，甚至還有假額溫槍在泰國出現。

日前廣東東莞市顥峰電子科技有限公司老闆張懸東，揚言做假測溫槍賣給美國，「做點假貨賣過去，讓他們39度測出36.5度，讓他們越搞越多，看他美國還有多少人去別國傷人。」並且炫耀「不動一兵一卒，賺了錢又和平了世界。」遭到東莞當地政府人員已對他進行了批評教育。

據泰國《Voice TV》報導，泰國警方8日指出，查獲兩名中國人走私假的武漢肺炎試劑到泰國，其中包含假的45000個武漢肺炎試劑，1200個額溫槍，350000個口罩，這些東西未經許可在曼谷販售。

泰國也有網友在網路上分享買到的假額溫槍，拆開後發現裡面根本是空心的，不管怎麼按，跳出來的溫度都不會超過37度。（即時新聞中心／綜合報導）

This is Chi-na

仆街支那狗

推

搵舊嘢塞入去都懶 造假唔做全套咁撚蠢

想買，等我發燒但想食M記堂食個陣可以用支私伙槍證明自己冇發燒

似中國政府瞞唔住就推落民間話佢地做

幫自己國家倒米得小粉紅做,中共多得你地唔少
賺少少輸國家體面超值得

中國人 = 共產黨 = 仆街，冇例外，唔好話民間既就係好人。

正如白警唔存在一樣。

舊嘢唔駛錢咩，成本平到幾多得幾多啦

感覺上係特登整到唔過37度 並不是品質問題！

再扯落去好似戰略.....

中國人早將純品的泰國人教壞了

支那畜牲

其實中國自己用果d會唔會都係咁